[Lomoji] 大家覺得邊個表情最正？

都唔錯
點揀好

注賤不能移

自膠

呢個無得輸 emoji入面最鍾意呢個